三千蚊筆直，要影相盡量靚

舊款機都無所謂
盡可能影相靚d
影夜晚應該要光圈大？
應該買邊部好呢？
galaxy s7 好似以大光圈黎講最抵？

2手 pixel

魅族 16x

你不如話1000蚊budget要4k mon 食雞60fps

u11 u11+

文盲行開

一定係小米8

XZp $2798 4K mon 加攝影正。

琴日help this U11+賣2999，但係賣晒了

舊代全新pixel

二手Pixel
或者camera hardware唔錯嘅裝gcam

小米8真系冇得輸

Nokai 8.1